<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
  <channel>
    <title>Nome da Sua Loja</title>
    <link>https://www.seusite.com</link>
    <description>Descrição do feed</description>
    <item>
      <g:id>4249</g:id>
      <g:title>Casa com piscina em ótima localização no bairro Boa Vista</g:title>
      <g:description>Belíssima casa com pátio deslumbrante em excelente localização no bairro Boa Vista. Com 3 dormitórios sendo 1 suíte com sacada, esta casa oferece espaços bem distribuídos e integrados. A cozinha, conectada a uma charmosa varanda envidraçada, cria o cenário ideal para desfrutar de um café da manhã especial. Já a área social é um convite ao bem-estar, com sala de jantar, sala de estar com lareira e acesso direto ao pátio, onde a piscina se torna o destaque para momentos inesquecíveis. A garagem, com espaço para 2 carros internos e mais e 2 vagas externas, pode ser transformada em um amplo salão de festas com churrasqueira, ampliando ainda mais as possibilidades de lazer. Além disso, a casa conta com lavabo, banheiro social, lavanderia, playground e um poço artesiano, garantindo praticidade e conforto para toda a família. Agende uma visita e descubra seu novo lar!</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/3-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/1-suite/syNaHXpbBwPBsDPNrxgx</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FsyNaHXpbBwPBsDPNrxgx%2Fvumef?alt=media&amp;token=69c82eea-a33c-4ded-8075-19e66dd2c043</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.180.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4249</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4300</g:id>
      <g:title>Conforto, espaço e uma vista privilegiada a poucos metros do Parcão de Novo Hamburgo</g:title>
      <g:description>Essa ampla casa combina bem-estar e funcionalidade em um dos bairros mais agradáveis da cidade. São 4 dormitórios, sendo 1 suíte, ambientes sociais integrados com sala de jantar, estar com lareira e cozinha, além de lavabo, lavanderia e banho social. A varanda com churrasqueira convida para momentos ao ar livre, com uma vista aberta e excelente posição solar que valoriza cada ambiente. No pátio, a piscina garante lazer e frescor para os dias de calor, enquanto a presença de energia fotovoltaica traz economia e sustentabilidade para o dia a dia. Conta ainda com duas vagas de garagem cobertas. A casa ideal para quem valoriza qualidade de vida e localização estratégica, próximo a áreas verdes e comércios da região. Estuda receber imóvel de menor valor na negociação.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/hamburgo-velho/3-banheiro/4-dormitorio/2-vaga/1-suite/pkIPqcYAc3t9zvD1gPbP</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FpkIPqcYAc3t9zvD1gPbP%2Fcfwkha?alt=media&amp;token=03cbd1b4-90f2-4cb2-9b33-8f60b01bfc5a</g:image_link>
      <g:price>R$ 850.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4300</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4266</g:id>
      <g:title>Uma casa com a leveza e o estilo do litoral, no bairro Boa Vista</g:title>
      <g:description>Com um projeto que privilegia a integração e o bem-estar, esta casa combina a arquitetura típica do litoral com o conforto de uma localização privilegiada, a poucas quadras da Av Maurício Cardoso. Construída em 2019, a casa será entregue mobiliada, garantindo praticidade e comodidade para os novos moradores. Conta com 3 suítes, sendo 1 suíte master com closet, proporcionando conforto e privacidade. A área social totalmente integrada une cozinha gourmet com churrasqueira, sala de jantar e estar, criando um ambiente fluído e aconchegante. O toque sofisticado fica por conta da parede revestida com pedra natural e da lareira, trazendo charme e acolhimento para os dias mais frios. A conexão com o pátio arborizado e a grama natural reforça a sensação de estar em uma casa de praia, enquanto a piscina privativa convida ao lazer. Para completar, há ainda um espaço gourmet com churrasqueira e lavabo junto à área externa, tornando cada encontro especial. A casa possui 4 vagas de garagem (2 cobertas e 2 externas), garantindo praticidade no dia a dia.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/5-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/3-suite/ad6e3cvosDHxWZHHFaN6</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2Fad6e3cvosDHxWZHHFaN6%2Fzawghpk?alt=media&amp;token=582e98ba-69b9-4ee2-bcb5-7831d771f7ac</g:image_link>
      <g:price>R$ 2.300.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4266</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4185</g:id>
      <g:title>O aconchego da serra em Novo Hamburgo</g:title>
      <g:description>Linda casa em localização privilegiada, com 4 dormitórios sendo 2 suítes, cozinha, sala de jantar, sala de estar com lareira, sacada e ótima vista, sala de tv, escritório, oficina, dependência, brinquedoteca, espaço gourmet com churrasqueira, amplo pátio com piscina e 4 vagas de garagem. Informações adicionais: -Madeiramento aparente com madeira nobre Ipê -Jardins implantados com projeto paisagístico -Depósito interno de lenha -Circuito Fechado de TV (CFTV) com 12 câmeras externas, Sistema Intelbras -Cerca elétrica e sensores de movimento em todo o perímetro do terreno -Poço artesiano em funcionamento</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/vila-nova/6-banheiro/4-dormitorio/4-vaga/2-suite/L91isQ6Pp1eLlaCYRvhD</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FL91isQ6Pp1eLlaCYRvhD%2Fbhgeze?alt=media&amp;token=98d529f2-292e-4821-bc38-17699fdd23ba</g:image_link>
      <g:price>R$ 2.670.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4185</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4295</g:id>
      <g:title>Casa com 4 dormitórios, quiosque e piscina</g:title>
      <g:description>Casa com 4 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha americana integrada com sala estar/jantar, lavabo, banho social, lavanderia, pátio com piscina e quiosque com churrasqueira e 2 vagas de garagem.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/santo-afonso/3-banheiro/4-dormitorio/2-vaga/1-suite/5NC01YJKQyaL7mZpUlFA</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F5NC01YJKQyaL7mZpUlFA%2Fhmlrj?alt=media&amp;token=6d9cb7ce-49ee-4dea-9122-7bc6bba7cc1c</g:image_link>
      <g:price>R$ 860.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4295</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4265</g:id>
      <g:title>A casa perfeita para quem valoriza localização e conforto</g:title>
      <g:description>A poucos metros da Av Maurício Cardoso, esta casa oferece um projeto acolhedor e funcional, ideal para quem busca qualidade de vida em um dos endereços mais desejados da cidade. Com 3 dormitórios sendo 1 suíte, conta com espaços amplos e bem distribuídos. A sala de estar e jantar integradas, juntamente com a cozinha e o espaço gourmet, tornam o ambiente perfeito para receber amigos e familiares. Para os momentos de aconchego, a casa ainda dispõe de churrasqueira, lareira e um estar íntimo. Além disso, possui lavabo, banheiro social e 4 vagas de garagem (2 cobertas e 2 externas), garantindo praticidade no dia a dia. O pátio é um verdadeiro refúgio, combinando lazer e bem-estar. Com piscina, mesas e poltronas ao ar livre, proporciona momentos de relaxamento e convivência. Para quem busca um estilo de vida ativo, a casa ainda conta com academia privativa.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/4-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/1-suite/fwRm2kGCrXal9q5lBIYQ</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FfwRm2kGCrXal9q5lBIYQ%2Flygj?alt=media&amp;token=17ea32fd-7e86-493f-b222-545779877d2f</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.690.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4265</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4264</g:id>
      <g:title>Ampla casa com pátio arborizado</g:title>
      <g:description>Ampla casa com 3 dormitórios sendo 1 suíte, área social integrada com cozinha, espaço gourmet com churrasqueira, sala de jantar, estar com pé direito duplo e lareira. A casa ainda conta com lavabo, 2 banheiros sociais, lavanderia, pátio arborizado e 3 vagas de garagem( 2 cobertas + 1 externa).</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/sao-rafael/4-banheiro/3-dormitorio/3-vaga/1-suite/jIcya9C9166GjEe0Rd9A</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FjIcya9C9166GjEe0Rd9A%2Fcjnnq?alt=media&amp;token=0088c55b-a6bf-4e3a-a96a-5aab5e1d0617</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.295.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4264</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4293</g:id>
      <g:title>Ampla casa com 4 dormitórios, quiosque e piscina</g:title>
      <g:description>Ampla casa com 4 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha, sala estar/jantar com lareira, lavanderia, home office, lavabo, pátio com piscina, quiosque com churrasqueira e 2 vagas de garagem interna + vagas externas.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/canudos/4-banheiro/4-dormitorio/4-vaga/1-suite/uFnoZ3dHIEx1O5x5exJK</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FuFnoZ3dHIEx1O5x5exJK%2Fejehdod?alt=media&amp;token=37580bb1-ac22-43b5-be00-1b858a577468</g:image_link>
      <g:price>R$ 900.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4293</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4245</g:id>
      <g:title>Sobrado novo, com design contemporâneo em Hamburgo Velho.</g:title>
      <g:description>Sobrado novo, com design contemporâneo em Hamburgo Velho. A casa conta com 3 suítes, sendo uma master e duas americanas, home office de 6m², área social totalmente integrada, varanda gourmet com churrasqueira coberta e extensão para um elegante pergolado de metal, perfeita para momentos de lazer. Com um terreno que oferece um pátio privativo de 90m² nos fundos, com espaço para quiosque e esperas para piscina, garantindo espaço e privacidade para a sua família. Os acabamentos foram escolhidos para proporcionar sofisticação e conforto: porcelanato Portinari 1.20x1.20 em toda a área social e piso vinílico nos dormitórios.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/hamburgo-velho/3-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/3-suite/uWWbuEnd0rEQFaR0jWTP</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FuWWbuEnd0rEQFaR0jWTP%2Fzruzlc?alt=media&amp;token=c6fbc805-e19d-49af-9db5-1bfa1e3ead70</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.089.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4245</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4278</g:id>
      <g:title>Casa em ótima localização no bairro Jardim Mauá</g:title>
      <g:description>Casa semimobiliada com 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha americana com acesso a sala de jantar, estar com lareira e pé direito duplo, home office ou estar íntimo, lavabo e lavanderia com acesso ao pátio dos fundos. Em frente a casa conta com uma bela área social com quiosque e piscina. Além disso a casa conta com 2 vagas cobertas e possibilidade de vagas externas.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/jardim-maua/4-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/SO4Taxr1booe0WEiwKnJ</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FSO4Taxr1booe0WEiwKnJ%2Fwgpqri?alt=media&amp;token=af7afb65-1820-4ccc-afed-3efb3a6e2866</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.250.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4278</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4175</g:id>
      <g:title>Apartamento todo mobiliado com sacada e ótima iluminação natural</g:title>
      <g:description>Lindo apartamento todo mobiliado em localização privilegiada. 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha integrada com sala estar/jantar, ampla sacada fechada com churrasqueira, banho social, lavanderia e 2 vagas de garagem. Infraestrutura completa: Piscina Academia Playground Brinquedoteca Salão de festas</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/2-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/EJ55en8eMZl99ZlmYRxb</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FEJ55en8eMZl99ZlmYRxb%2Fwfqmvqi?alt=media&amp;token=4aae7cb8-a783-4e80-b442-ca7becb8f999</g:image_link>
      <g:price>R$ 890.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4175</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4298</g:id>
      <g:title>Uma área social que é uma verdadeira obra de arte</g:title>
      <g:description>Lindo apartamento mobiliado com 3 dormitórios sendo 1 suíte com sacada, cozinha, lavanderia, banho social, ampla área social com sala de estar, jantar, home office e espaço gourmet com churrasqueira. O apartamento possuí 1 vaga de garagem e o prédio possuí + algumas vagas rotativas para seus moradores. Condomínio com salão de festas.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/guarani/2-banheiro/3-dormitorio/1-vaga/1-suite/AMvqGBcH0gQTMIBHXiFx</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FAMvqGBcH0gQTMIBHXiFx%2Fvwkm?alt=media&amp;token=227fb40d-6a6f-4634-bdd1-8afcee9998f0</g:image_link>
      <g:price>R$ 790.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4298</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4251</g:id>
      <g:title>Jardim Europa com ótima posição solar e ocupação imediata</g:title>
      <g:description>Bem-vindo ao Edifício Jardim Europa, um dos endereços mais procurados de Novo Hamburgo. Localizado na Rua Augusto Jung, este edifício se destaca pelo excelente custo-benefício, unindo espaço, infraestrutura e uma localização privilegiada. Este apartamento semimobiliado oferece conforto e funcionalidade em cada detalhe. Com 3 dormitórios sendo 1 suíte, possui uma cozinha integrada à sala de estar e jantar, criando um ambiente acolhedor e moderno. O espaço gourmet com churrasqueira é um convite para reunir amigos e familiares. Além disso, conta com lavanderia separada, banheiro social e 2 vagas de garagem, proporcionando praticidade no dia a dia. Infraestrutura: - Portaria 24 horas - Salão de festas - Brinquedoteca - Sala de jogos - Academia - Quiosque - Piscina Agende uma visita e venha conhecer seu novo lar!</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/2-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/uqAxpI9UMebcytRAGmdr</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FuqAxpI9UMebcytRAGmdr%2Fmakxk?alt=media&amp;token=ecaf4bef-57bd-4c67-915e-753470ea8544</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.160.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4251</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4250</g:id>
      <g:title>Carlos Korndorfer, edifício totalmente revitalizado em localização privilegiada</g:title>
      <g:description>Descubra o equilíbrio perfeito entre espaço, conforto e localização no Residencial Carlos Korndorfer, um edifício totalmente revitalizado que oferece uma infraestrutura completa para você e sua família. Este amplo apartamento, com mais de 200m² de área privativa, proporciona uma experiência única de morar bem. São 3 dormitórios sendo 1 suíte, além de uma espaçosa sala de estar e jantar com lareira, integrada à sacada com churrasqueira, criando um ambiente perfeito para momentos especiais. A cozinha funcional, a lavanderia e o home office agregam ainda mais praticidade ao dia a dia. Para maior comodidade, o apartamento conta também com lavabo, banheiro social e 2 vagas de garagem. Tudo isso em uma localização privilegiada, garantindo um dos melhores custos-benefícios de Novo Hamburgo. Infraestrutura completa: Portaria 24 horas Salão de festas Academia Quadra poliesportiva Piscina Playground Agende uma visita e venha conhecer seu novo lar!</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/PIW6TlvQOd9tHaxh5L5l</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FPIW6TlvQOd9tHaxh5L5l%2Fppll?alt=media&amp;token=ec219cd0-9f9c-4177-8de1-3354465c7623</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.350.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4250</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4248</g:id>
      <g:title>Privilege Residence com excelente custo benefício</g:title>
      <g:description>Apartamento com excelente custo-benefício em plena Maurício Cardoso. 3 suítes sendo 1 suíte master com closet, hidro e sacada. Ampla área social com sala de estar, sala de jantar, gourmet com churrasqueira e sala de tv. Cozinha, lavanderia, lavabo, wc de serviço e 3 vagas de garagem. Infraestrutura: Portaria 24 horas Salão de festas Quiosque Academia Playground Piscina Quadra poliesportiva</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/5-banheiro/3-dormitorio/3-vaga/3-suite/wdBSu3tQqDFfBEwbWzvU</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FwdBSu3tQqDFfBEwbWzvU%2Filumiia?alt=media&amp;token=2a4e569a-5c5f-4568-9bbf-01f1d11caecf</g:image_link>
      <g:price>R$ 1.390.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4248</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4227</g:id>
      <g:title>Jardim Europa em andar alto, com ocupação imediata</g:title>
      <g:description>Excelente apartamento semimobiliado em andar alto, com 3 dormitórios sendo 1 suíte(transformado em 2 dormitórios sendo 1 suíte + estar íntimo - fácil alteração para projeto original). Cozinha americana, lavanderia, sala estar/jantar com churrasqueira e 3 vagas de garagem. Condomínio em excelente localização com infraestrutura completa. - Portaria 24 horas - Salão de festas - Brinquedoteca - Sala de jogos - Academia - Quiosque - Piscina</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/2-banheiro/3-dormitorio/3-vaga/1-suite/3DLEPJDGaS94nqezYy8x</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F3DLEPJDGaS94nqezYy8x%2Fglwzt?alt=media&amp;token=a6d076ef-7d34-416a-9d4e-fcd6352b771a</g:image_link>
      <g:price>R$ 990.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4227</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
    <item>
      <g:id>4200</g:id>
      <g:title>Madero Residence, 2 suites, 2 vagas, semimobiliado</g:title>
      <g:description>Ótimo apartamento semimobiliado em ótima localização, com 2 suítes, lavabo, cozinha, lavanderia, sala estar/jantar com excelente iluminação natural, sacada com churrasqueira e 2 vagas de garagem. Infraestrutrura: Portaria virtual Academia Salão de festas Playground Piscina.</g:description>
      <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/3-banheiro/2-dormitorio/2-vaga/2-suite/SBDA0gVH8dYc8zGonOHj</g:link>
      <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FSBDA0gVH8dYc8zGonOHj%2Ffeye?alt=media&amp;token=2f5c6062-0543-4275-959c-79b662c86ac9</g:image_link>
      <g:price>R$ 749.000,00</g:price>
      <g:availability>in_stock</g:availability>
      <g:mpn>4200</g:mpn>
      <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
      <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
      <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
    </item>
  </channel>
</rss>