<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>Lux Imóveis</title>
     <link>https://www.luximoveis-rs.com.br</link>
     <description>Imobiliária Novo Hamburgo Casas Apartamentos Casas em Condominio Terrenos Imóveis de alto padrão</description>
     <item>
       <g:id>4329</g:id>
       <g:title>Casa mobiliada em condomínio fechado próximo a Maurício Cardoso</g:title>
       <g:description>Charme e comodidade em uma das localizações mais desejadas de Novo Hamburgo. Essa casa mobiliada e decorada em condomínio oferece conforto e praticidade a poucos metros da Av. Maurício Cardoso. São 2 dormitórios, sendo 1 suíte, além de um ambiente com home office, que também pode ser facilmente adaptado como 3º dormitório. A cozinha integra-se à sala de jantar e ao espaço gourmet com churrasqueira, que se conecta à varanda com uma vista encantadora. É o cenário perfeito para receber amigos ou relaxar no fim do dia. Conta ainda com sala de estar, lavabo, lavanderia e 2 vagas de garagem. Tudo isso em um condomínio agradável e bem localizado. Ideal para quem busca viver com tranquilidade, sem abrir mão da praticidade urbana.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa-em-condominio/novo-hamburgo/centro/3-banheiro/2-dormitorio/2-vaga/1-suite/vl417gSb8bDzI0Sp31jR</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2Fvl417gSb8bDzI0Sp31jR%2Fgajfhhw?alt=media&amp;token=fe5d9648-1194-4782-a82f-170a21c5bb45</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.350.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4329</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>2 quartos 1 suite </g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4313</g:id>
       <g:title>Casa mobiliada com 3 suítes e vista privilegiada</g:title>
       <g:description>Casa mobiliada com vista privilegiada, composta por 3 suítes, sendo uma delas com closet. A área social é integrada com a cozinha, sala de jantar e estar com lareira, criando um ambiente acolhedor e funcional. O imóvel conta ainda com lavabo e um espaço gourmet com churrasqueira, com acesso direto ao pátio, onde há espaço reservado para futura instalação de piscina. Entre os diferenciais estão as persianas automatizadas nos dormitórios, esquadrias em PVC com ótimo isolamento acústico, sistema de segurança completo com cerca elétrica, alarme e câmeras, além de espera para cisterna e infraestrutura pronta para instalação de elevador. A área gourmet possui possibilidade de ampliação em mais 70 m². A garagem comporta até quatro veículos, sendo duas vagas cobertas e duas externas. Estuda apartamento na negociação.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/5-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/3-suite/uzMtIJ8imZViD8hhrlVB</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FuzMtIJ8imZViD8hhrlVB%2Fycstrlx?alt=media&amp;token=dda92342-4650-4781-9970-1af7127fdbaf</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.333.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4313</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 suítes</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4277</g:id>
       <g:title>Morada do Poentes</g:title>
       <g:description>Um refúgio completo para viver bem! ☀️🌳 Esta casa encantadora em condomínio fechado combina conforto e muito lazer em um só lugar. Perfeita para quem valoriza momentos especiais em família e contato com a natureza! Com 3 dormitórios, sendo uma suíte com closet, a casa oferece privacidade e conforto para toda a família. A cozinha integrada com a sala de estar e jantar proporciona um ambiente acolhedor, perfeito para o convívio diário. No andar superior, um sótão funcional abriga um home office espaçoso, ideal para trabalhar ou relaxar com tranquilidade. O amplo pátio privativo arborizado conta com piscina aquecida e um salão de festas com churrasqueira, oferecendo o cenário perfeito para momentos ao ar livre. A casa também é equipada com energia fotovoltaica, garantindo economia e sustentabilidade. O condomínio oferece infraestrutura completa com salão de festas, piscina, quiosque, estar do fogo e uma quadra de beach tennis, proporcionando lazer e bem-estar em meio à natureza. Agende sua visita e descubra o seu novo lar!</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa-em-condominio/novo-hamburgo/rondonia/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/cZSDG3BJ5DC7Db4VemEj</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FcZSDG3BJ5DC7Db4VemEj%2Ffacah?alt=media&amp;token=d70d59b0-c4c5-4a06-8a65-d4158580a6db</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.750.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4277</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4119</g:id>
       <g:title>Almaa Vila Rosa - Preço especial</g:title>
       <g:description>Casa Essence no Almaa Vila Rosa com R$356.100,00 abaixo de mercado. 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha integrada com área social, lavanderia, lavabo, pátio privativo com churrasqueira e 2 vagas de garagem. 155m² privativos. Infraestrutura entregue mobiliada e decorada. Salão de festas Espaço gourmet Terraço com lareira Lounge jogos Playground Brinquedoteca Piscina Fitness Sauna seca Rooftop</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa-em-condominio/novo-hamburgo/operario/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/RUej9ojyyOurIhBukqs1</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FRUej9ojyyOurIhBukqs1%2Fsrkjes?alt=media&amp;token=6495fa49-16db-46dd-b455-919d31a36f45</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.200.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4119</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4402</g:id>
       <g:title>Uma casa mobiliada em um dos endereços mais valorizados de Novo Hamburgo</g:title>
       <g:description>Uma casa mobiliada em um dos endereços mais valorizados de Novo Hamburgo: a Rua Oscar Ludwig, reconhecida como a mais prestigiada da cidade por sua localização e pelo monitoramento 24 horas. O projeto impressiona desde a área social, totalmente integrada, com sala de estar com pé direito duplo e lareira, cozinha gourmet e jantar que se conectam a uma agradável varanda, ao espaço gourmet e à piscina. Um ambiente pensado para receber e viver momentos especiais. São 3 dormitórios, sendo 1 suíte, além de lavabo, banho social, banho de apoio à piscina, lavanderia e 2 vagas de garagem. Repleta de diferenciais, a casa é totalmente automatizada, conta com poço artesiano e sistema de energia fotovoltaica, garantindo mais conforto e sustentabilidade.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/jardim-maua/4-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/BZL4Vn5YkZjClrVlsmgq</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FBZL4Vn5YkZjClrVlsmgq%2Fkaosgod?alt=media&amp;token=6fff8288-f8e9-4d9b-90c9-f46843f33a72</g:image_link>
       <g:price>R$ 2.850.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4402</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4385</g:id>
       <g:title>Uma verdadeira Joia com piscina e pomar</g:title>
       <g:description>Uma verdadeira joia a poucos metros de Hamburgo Velho, esta ampla casa combina sofisticação, aconchego e espaços pensados para a vida em família. Com 4 dormitórios, sendo 3 suítes, e ainda a possibilidade de um dormitório no térreo, a casa se adapta a diferentes estilos de vida. A área social impressiona pela integração: são três salas amplas, incluindo um ambiente de estar e jantar conectado à cozinha, um acolhedor living com lareira e um estar íntimo no pavimento superior, perfeito para momentos de descanso e privacidade. O lazer é um capítulo à parte. A varanda com churrasqueira se abre para um pátio arborizado, onde a piscina se integra a um pomar encantador, criando um cenário único para receber amigos e aproveitar os dias ensolarados. Para completar, a casa oferece 5 vagas de garagem e está localizada a poucos metros do charmoso bairro histórico de Hamburgo Velho, garantindo praticidade e valorização.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/sao-jorge/4-banheiro/4-dormitorio/4-vaga/3-suite/owt5pHSpKpwhAuK6BQuT</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2Fowt5pHSpKpwhAuK6BQuT%2Fnkfkjq?alt=media&amp;token=1174adc3-5336-46cd-884b-b0a658dcef86</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.190.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4385</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>4 quartos 3 suítes</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4432</g:id>
       <g:title>Casa com piscina, bairro Boa Vista</g:title>
       <g:description>Casa com ótimo custo-benefício, 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha, sala estar/jantar com lareira, lavabo, quiosque com churrasqueira, piscina e 4 vagas de garagem</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/3-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/1-suite/hOI8ND1pZV2doaJOQ4oC</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FhOI8ND1pZV2doaJOQ4oC%2Fkxmfeb?alt=media&amp;token=e23a6256-c1ac-476e-bd15-589028e3fcb9</g:image_link>
       <g:price>R$ 790.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4432</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4406</g:id>
       <g:title>Casa recém-construída com ótimo valor de investimento</g:title>
       <g:description>3 dormitórios sendo 1 suíte com closet e sacada, cozinha gourmet integrada com churrasqueira, sala de jantar e estar com lareira, lavabo, varanda, pátio com espaço para piscina, lavanderia, banho social e 2 vagas de garagem. Ótimo padrão de acabamentos.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/rincao/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/xU2iSaREOzTmGvspBWx1</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FxU2iSaREOzTmGvspBWx1%2Fsjewftpp?alt=media&amp;token=5e13b5aa-9001-4d93-a400-2e98ee3e2be7</g:image_link>
       <g:price>R$ 690.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4406</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4424</g:id>
       <g:title>Nilo 432 - Condomínio Fechado</g:title>
       <g:description>O Nilo 432 é um verdadeiro refúgio, com apenas 12 casas, com 3 dormitórios sendo 1 suíte, área social totalmente integrada com churrasqueira, pátio privativo, além de banheiro social, lavabo e lavanderia. As casas contam também com 2 vagas de garagem. Casas preparadas para futura instalação de sistemas de energia solar. Condomínio com playground, mini pomar e linda área de circulação para um chimarrão e aquele passeio diário com seu pet. Últimas unidades a partir de R$890.000,00 sem móveis e unidade todo mobiliada por R$990.000,00. Estuda imóvel na negociação.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa-em-condominio/novo-hamburgo/rondonia/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/jr0QuZUGGR1fKksPPSfh</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2Fjr0QuZUGGR1fKksPPSfh%2Forcnwyxp?alt=media&amp;token=1a45e9f7-dab5-4b18-b20c-28af7389309e</g:image_link>
       <g:price>R$ 890.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4424</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
     <item>
       <g:id>4265</g:id>
       <g:title>A casa perfeita para quem valoriza localização e conforto</g:title>
       <g:description>A poucos metros da Av Maurício Cardoso, esta casa oferece um projeto acolhedor e funcional, ideal para quem busca qualidade de vida em um dos endereços mais desejados da cidade. Com 3 dormitórios sendo 1 suíte, conta com espaços amplos e bem distribuídos. A sala de estar e jantar integradas, juntamente com a cozinha e o espaço gourmet, tornam o ambiente perfeito para receber amigos e familiares. Para os momentos de aconchego, a casa ainda dispõe de churrasqueira, lareira e um estar íntimo. Além disso, possui lavabo, banheiro social e 4 vagas de garagem (2 cobertas e 2 externas), garantindo praticidade no dia a dia. O pátio é um verdadeiro refúgio, combinando lazer e bem-estar. Com piscina, mesas e poltronas ao ar livre, proporciona momentos de relaxamento e convivência. Para quem busca um estilo de vida ativo, a casa ainda conta com academia privativa.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/4-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/1-suite/fwRm2kGCrXal9q5lBIYQ</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FfwRm2kGCrXal9q5lBIYQ%2Fujunpes?alt=media&amp;token=04738bd8-8e04-42c3-93d2-c8e0574979d2</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.750.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4265</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3 quartos 1 suíte</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4 vagas</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>Casas e aptos médio - alto padrão</g:custom_label_3>
       <g:sale_price></g:sale_price>
     </item>
   </channel>
</rss>