<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>361 Sport</title>
     <link>https://www.361sport.com.br</link>
     <description>361 Sport Tenis Basquete Tenis Corrida Tenis Trail</description>
     <item>
       <g:id>980</g:id>
       <g:title>Tênis VENTUS Corrida Conforto &amp; Amortecimento Máximo Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis 361° Ventus Masculino ? Amortecimento Premium, Retorno de Energia e Estabilidade para Corridas de Alta PerformanceO 361° Ventus é o modelo ideal para corredores que buscam o equilíbrio perfeito entre amortecimento macio, leveza impressionante e resposta rápida. Projetado para entregar conforto e performance, ele combina tecnologias inovadoras para uma experiência de corrida mais fluida e estável, seja em treinos longos ou provas mais desafiadoras.Características e Benefícios:Design de Entressola em Duas Camadas ? Suavidade e EficiênciaA fusão das espumasPrimo Foam eCQT EXTREM3 cria uma estrutura única que equilibra amortecimento e dinamismo. O resultado é uma pisada confortável e ágil, sem comprometer o suporte necessário para treinos exigentes.Primo Foam ? Amortecimento e Conforto ExtraordináriosA entressola do Ventus utilizaPrimo Foam, uma espuma supercrítica que oferece amortecimento macio e uma sensação de leveza a cada passada. O impacto reduzido ajuda a manter o conforto durante toda a corrida, ideal para quem acumula quilômetros sem abrir mão do suporte.CQT EXTREM3 ? Retorno de Energia SuperiorCom a tecnologiaCQT EXTREM3, o Ventus incorpora espuma de PEBA de última geração, que garante75% mais retorno de energia e proteção contra impactos. Isso significa passadas mais responsivas e transições suaves, sem perder a sensação de estabilidade.Ajuste Seguro e Respirabilidade AvançadaO cabedal emTPU Yarn-Woven oferece um ajuste preciso e respirável, garantindo conforto mesmo em corridas mais longas. Osistema de amarração Qu!kWRAP melhora a fixação do pé, evitando deslizamentos e proporcionando um encaixe seguro do início ao fim da corrida.Solado GEKKO GRIP ? Tração e Durabilidade para Qualquer TreinoO soladoGEKKO GRIP entrega aderência confiável em diferentes superfícies, garantindo segurança mesmo em terrenos úmidos. A borracha de alta resistência posicionada nos pontos de maior desgaste aumenta a durabilidade do tênis, tornando-o uma escolha confiável para treinos frequentes.Peso aproximado: 251g (masculino - tamanho 41)Altura (Stack): 35 mm (calcanhar) / 27 mm (antepé)Drop:8 mmQuem deve usar o 361° Ventus?Se você procura um tênis versátil paratreinos diários, provas longas e treinos de ritmo, oVentus entrega a combinação perfeita de conforto, resposta e estabilidade. Com amortecimento premium e retorno de energia, ele é ideal para quem quer um modelo que acompanha qualquer desafio, sem abrir mão da leveza e do suporte necessário para longas distâncias.Corra com conforto e impulsione seu ritmo do começo ao fim com o 361° Ventus!</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ventus-corrida-conforto--amortecimento-maximo-masculino-980</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/10356.jpg</g:image_link>
       <g:price>899</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650489886</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1646</g:id>
       <g:title>Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino foi desenvolvido para atletas que priorizam leveza, resposta rápida e conforto em treinos de velocidade e provas curtas. Com tecnologias de última geração, oferece desempenho explosivo com excelente estabilidade. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma de ETPU de alta performance, leve e super resiliente, feita com carbono reciclado em processo de espumação supercrítica. Garante excelente absorção de impacto, retorno de energia e menor pegada ambiental. Tecnologia QUIKBONE: Estrutura interna de suporte que favorece a estabilidade e otimiza a transição da passada, proporcionando maior controle e impulso. Tecnologia CQT EXTREM3: Amortecimento extremo e resposta imediata, pensada para corredores de alta performance que exigem máxima eficiência energética. Design Leve e Funcional: Com peso de apenas 200g, o modelo favorece movimentos ágeis e naturais, ideal para provas de curta distância, treinos intervalados e tiros de velocidade. Quem usa o Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino? Corredores focados em velocidade e performance que buscam um tênis leve, com resposta rápida e estabilidade, ideal para corridas curtas, treinos de pista e competições explosivas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-biospeed-35-pro-corrida-masculino-1646</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/25290.jpg</g:image_link>
       <g:price>1349</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6932105305626</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2505</g:id>
       <g:title>Tênis FURIOUS GT Placa de Carbono Propulsão &amp; Velocidade Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis FURIOUS GT Corrida Masculino combina leveza extrema, tecnologia de ponta e tração superior, ideal para corredores que buscam velocidade, resposta rápida e desempenho confiável em superfícies variadas. Desenvolvido para quem valoriza performance, durabilidade e inovação tecnológica. Características e Benefícios: Tecnologia QuikBone e Extreme Lite: Entressola QuikBone, desenvolvida pela 361° com material de tecnologia aeroespacial, oferece excelente amortecimento, retorno de energia e leveza, garantindo resposta rápida em cada passada. A camada Extreme Lite torna o tênis ainda mais leve, proporcionando sensação de agilidade durante corridas de alta intensidade. Solado Rubest Tech: Outsole com composto RB exclusivo, leve e resistente à abrasão, oferecendo durabilidade e tração superior, especialmente em pisos de cimento ou superfícies ásperas. Cabedal e Estabilidade: Cabedal reforçado e respirável, projetado para manter os pés seguros durante movimentos rápidos. Estrutura integrada de suporte garante estabilidade mesmo em passadas dinâmicas e explosivas. Performance e Durabilidade: O tênis integra fibra de carbono processada especialmente, aumentando rigidez e retorno de energia, ideal para corredores que exigem máxima eficiência em treinos ou provas. Para quem é o Tênis FURIOUS GT Corrida Masculino? Atletas e corredores que buscam máxima velocidade, leveza, amortecimento eficiente e tração confiável, sem abrir mão de durabilidade e estabilidade em superfícies desafiadoras.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-furious-gt-placa-de-carbono-propulsao--velocidade-corrida-masculino-2505</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/25553.jpg</g:image_link>
       <g:price>899</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937323641969</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2444</g:id>
       <g:title>Tênis VENTUS Corrida Conforto &amp; Amortecimento Máximo Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Ventus 361° Corrida Masculino (2E) é o modelo ideal para corredores que buscam o equilíbrio perfeito entre amortecimento luxuoso, leveza excepcional e retorno de energia superior. Desenvolvido com as mais avançadas tecnologias de entressola, este tênis oferece conforto e performance em qualquer distância. Características e Benefícios: Entressola Primo Foam: Tecnologia de espuma supercrítica que combina amortecimento extremamente macio com leveza impressionante. O Primo Foam proporciona uma experiência de corrida luxuosa e altamente confortável, mantendo o peso reduzido para máximo desempenho. Tecnologia CQT EXTREM3: Espuma de PEBA supercrítica de última geração, que oferece amortecimento superior, proteção contra impactos e retorno de energia 75% maior após a carga. Além disso, sua leveza e recuperação rápida garantem uma sensação leve e responsiva a cada passada. Design de Entressola em Duas Camadas: A combinação da espuma Primo e do CQT EXTREM3 cria uma geometria única que proporciona uma sensação simultaneamente macia e dinâmica sob os pés, ideal para corridas de alta performance. Quem usa o Tênis Ventus 361° Corrida Masculino? Este modelo é perfeito para corredores que desejam superar seus limites, desde treinos intensos até provas de longa distância. Com tecnologias avançadas e design focado em conforto e performance, o Ventus é a escolha certa para atletas que buscam leveza, amortecimento e resposta rápida em cada quilômetro.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ventus-corrida-conforto--amortecimento-maximo-masculino-2444</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/22037.jpg</g:image_link>
       <g:price>899</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6932599080917</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2114</g:id>
       <g:title>Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Máxima Performance Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Corrida Masculino é um tênis pensado para corredores que buscam tecnologia de ponta, conforto e durabilidade em seus treinos diários. Com design leve e materiais inovadores, oferece uma experiência de corrida eficiente e estável. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola feita com espuma elástica e sustentável, proporcionando amortecimento inteligente, leveza e durabilidade, com alta resiliência para absorver impactos e oferecer retorno de energia. Tecnologia QUIKBALANCE: Combinação dos materiais NFO Soft &amp; Rebound com QUIKFOAM ?, resultando em amortecimento flexível e confortável que mantém sua performance ao longo do tempo. Entressola NFO SoftBounce e Midsole 40° BONCE MD: Amortecimento excepcional com resposta dinâmica para maior conforto e eficiência durante a corrida. Solado de Borracha 63° Resistência ao Desgaste: Alta durabilidade para uso prolongado, garantindo segurança e tração em diferentes superfícies. Cabedal em Mesh Jacquard 3D com Tecnologia Seamless Fusion: Confeccionado com malha customizada que oferece suporte respirável e ajuste confortável, sem costuras para reduzir atritos. Estilo Moderno: Disponível em opções de cores vibrantes, combinando performance e visual contemporâneo. Quem usa o Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Corrida Masculino? Corredores que buscam um tênis tecnológico, leve e confortável para treinos diários e provas de média distância, sem abrir mão do estilo.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flame-35-placa-de-carbono-maxima-performance-corrida-masculino-2114</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/19598.jpg</g:image_link>
       <g:price>1349</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6932105305008</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1482</g:id>
       <g:title>Tênis FLAME 2.5 GT Corrida Máxima Performance Masculino</g:title>
       <g:description>Super Tênis 361° FLAME 2.5 GT ? Leveza e Impulso para Máxima PerformanceO 361° FLAME 2.5 GT Masculino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, leveza e resposta imediata em cada passada. Com design atualizado e tecnologias refinadas, esse super tênis entrega um calce seguro, ótima respirabilidade e uma sensação de propulsão que impulsiona seu ritmo do início ao fim.Performance e Velocidade em Cada QuilômetroCaracterísticas e Benefícios:Propulsão Superior com camada de fibra de vidro assimétricaAmplia a sensação de impulsão durante a corrida, melhorando a sensação de rolamento e a propulsão para frente. Essa evolução da tecnologia presente na linha Flame oferece mais eficiência a cada passada, ideal para treinos e provas de velocidade.CQT Quik ? Amortecimento Sustentável e ResponsivoA tecnologia CQT reduz o peso para uma partida mais suave, com um retorno propulsivo de 70% e uma taxa de propulsão de no mínimo 75%. O design leve reduz a fadiga em longas distâncias.Mesh + Knitted Collar ? Respirabilidade e Conforto no AjusteO cabedal combina mesh na parte frontal para maior ventilação com malha knit no calcanhar, oferecendo conforto e firmeza sem causar atrito no tornozelo. A construção leve garante um ajuste preciso sem comprometer a liberdade de movimento.Extra ResistenteO processo de moldagem por borracha termoplástica oferece propriedades leves e resistentes ao desgaste, sendo aproximadamente 20% mais leve que a borracha tradicional, com estabilidade em curvas.YES WINDOW ? Alívio da pressão no médio-pé e maior retorno de energiaA abertura na parte central da sola é a nossa YES WINDOW, que permite liberar a pressão e contribui para o aumento no retorno de energia do FLAME 2.5 GT.Especificações Técnicas:- Peso aproximado: 214g (tamanho 41 ? masculino)- Altura (stack): 33 mm no calcanhar / 27 mm no antepé- Drop: 6 mmQuem deve usar o FLAME 2.5 GT?OFLAME 2.5GTé indicado para corredores que buscammáxima performance em treinos de velocidade e provas. Leve, responsivo e projetado para quem quer acelerar, ele entrega uma experiência propulsiva com estabilidade e conforto. Se você procura um tênis que combinatecnologia, ajuste preciso e velocidade, o FLAME 2.5 GT é o parceiro ideal para seus melhores tempos.Desbloqueie a sua velocidade com o 361° FLAME 2.5 GT .</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flame-25-gt-corrida-maxima-performance-masculino-1482</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12139.jpg</g:image_link>
       <g:price>999</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050894615</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1652</g:id>
       <g:title>Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino foi desenvolvido para atletas que priorizam leveza, resposta rápida e conforto em treinos de velocidade e provas curtas. Com tecnologias de última geração, oferece desempenho explosivo com excelente estabilidade. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma de ETPU de alta performance, leve e super resiliente, feita com carbono reciclado em processo de espumação supercrítica. Garante excelente absorção de impacto, retorno de energia e menor pegada ambiental. Tecnologia QUIKBONE: Estrutura interna de suporte que favorece a estabilidade e otimiza a transição da passada, proporcionando maior controle e impulso. Tecnologia CQT EXTREM3: Amortecimento extremo e resposta imediata, pensada para corredores de alta performance que exigem máxima eficiência energética. Design Leve e Funcional: Com peso de apenas 200g, o modelo favorece movimentos ágeis e naturais, ideal para provas de curta distância, treinos intervalados e tiros de velocidade. Quem usa o Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino? Corredores focados em velocidade e performance que buscam um tênis leve, com resposta rápida e estabilidade, ideal para corridas curtas, treinos de pista e competições explosivas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-biospeed-35-pro-corrida-masculino-1652</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/25378.jpg</g:image_link>
       <g:price>1349</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6932105306029</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2122</g:id>
       <g:title>Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Máxima Performance Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Corrida Masculino é um tênis pensado para corredores que buscam tecnologia de ponta, conforto e durabilidade em seus treinos diários. Com design leve e materiais inovadores, oferece uma experiência de corrida eficiente e estável. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola feita com espuma elástica e sustentável, proporcionando amortecimento inteligente, leveza e durabilidade, com alta resiliência para absorver impactos e oferecer retorno de energia. Tecnologia QUIKBALANCE: Combinação dos materiais NFO Soft &amp; Rebound com QUIKFOAM ?, resultando em amortecimento flexível e confortável que mantém sua performance ao longo do tempo. Entressola NFO SoftBounce e Midsole 40° BONCE MD: Amortecimento excepcional com resposta dinâmica para maior conforto e eficiência durante a corrida. Solado de Borracha 63° Resistência ao Desgaste: Alta durabilidade para uso prolongado, garantindo segurança e tração em diferentes superfícies. Cabedal em Mesh Jacquard 3D com Tecnologia Seamless Fusion: Confeccionado com malha customizada que oferece suporte respirável e ajuste confortável, sem costuras para reduzir atritos. Estilo Moderno: Disponível em opções de cores vibrantes, combinando performance e visual contemporâneo. Quem usa o Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Corrida Masculino? Corredores que buscam um tênis tecnológico, leve e confortável para treinos diários e provas de média distância, sem abrir mão do estilo.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flame-35-placa-de-carbono-maxima-performance-corrida-masculino-2122</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/19634.jpg</g:image_link>
       <g:price>1349</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900411744835</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>997</g:id>
       <g:title>Tênis VENTUS Corrida Conforto &amp; Amortecimento Máximo Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis 361° Ventus Masculino ? Amortecimento Premium, Retorno de Energia e Estabilidade para Corridas de Alta PerformanceO 361° Ventus é o modelo ideal para corredores que buscam o equilíbrio perfeito entre amortecimento macio, leveza impressionante e resposta rápida. Projetado para entregar conforto e performance, ele combina tecnologias inovadoras para uma experiência de corrida mais fluida e estável, seja em treinos longos ou provas mais desafiadoras.Características e Benefícios:Design de Entressola em Duas Camadas ? Suavidade e EficiênciaA fusão das espumasPrimo Foam eCQT EXTREM3 cria uma estrutura única que equilibra amortecimento e dinamismo. O resultado é uma pisada confortável e ágil, sem comprometer o suporte necessário para treinos exigentes.Primo Foam ? Amortecimento e Conforto ExtraordináriosA entressola do Ventus utilizaPrimo Foam, uma espuma supercrítica que oferece amortecimento macio e uma sensação de leveza a cada passada. O impacto reduzido ajuda a manter o conforto durante toda a corrida, ideal para quem acumula quilômetros sem abrir mão do suporte.CQT EXTREM3 ? Retorno de Energia SuperiorCom a tecnologiaCQT EXTREM3, o Ventus incorpora espuma de PEBA de última geração, que garante75% mais retorno de energia e proteção contra impactos. Isso significa passadas mais responsivas e transições suaves, sem perder a sensação de estabilidade.Ajuste Seguro e Respirabilidade AvançadaO cabedal emTPU Yarn-Woven oferece um ajuste preciso e respirável, garantindo conforto mesmo em corridas mais longas. Osistema de amarração Qu!kWRAP melhora a fixação do pé, evitando deslizamentos e proporcionando um encaixe seguro do início ao fim da corrida.Solado GEKKO GRIP ? Tração e Durabilidade para Qualquer TreinoO soladoGEKKO GRIP entrega aderência confiável em diferentes superfícies, garantindo segurança mesmo em terrenos úmidos. A borracha de alta resistência posicionada nos pontos de maior desgaste aumenta a durabilidade do tênis, tornando-o uma escolha confiável para treinos frequentes.Peso aproximado: 251g (masculino - tamanho 41)Altura (Stack): 35 mm (calcanhar) / 27 mm (antepé)Drop:8 mmQuem deve usar o 361° Ventus?Se você procura um tênis versátil paratreinos diários, provas longas e treinos de ritmo, oVentus entrega a combinação perfeita de conforto, resposta e estabilidade. Com amortecimento premium e retorno de energia, ele é ideal para quem quer um modelo que acompanha qualquer desafio, sem abrir mão da leveza e do suporte necessário para longas distâncias.Corra com conforto e impulsione seu ritmo do começo ao fim com o 361° Ventus!</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ventus-corrida-conforto--amortecimento-maximo-masculino-997</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/11178.jpg</g:image_link>
       <g:price>899</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650488346</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2120</g:id>
       <g:title>Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Máxima Performance Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Corrida Masculino é um tênis pensado para corredores que buscam tecnologia de ponta, conforto e durabilidade em seus treinos diários. Com design leve e materiais inovadores, oferece uma experiência de corrida eficiente e estável. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola feita com espuma elástica e sustentável, proporcionando amortecimento inteligente, leveza e durabilidade, com alta resiliência para absorver impactos e oferecer retorno de energia. Tecnologia QUIKBALANCE: Combinação dos materiais NFO Soft &amp; Rebound com QUIKFOAM ?, resultando em amortecimento flexível e confortável que mantém sua performance ao longo do tempo. Entressola NFO SoftBounce e Midsole 40° BONCE MD: Amortecimento excepcional com resposta dinâmica para maior conforto e eficiência durante a corrida. Solado de Borracha 63° Resistência ao Desgaste: Alta durabilidade para uso prolongado, garantindo segurança e tração em diferentes superfícies. Cabedal em Mesh Jacquard 3D com Tecnologia Seamless Fusion: Confeccionado com malha customizada que oferece suporte respirável e ajuste confortável, sem costuras para reduzir atritos. Estilo Moderno: Disponível em opções de cores vibrantes, combinando performance e visual contemporâneo. Quem usa o Tênis FLAME 3.5 Placa de Carbono Corrida Masculino? Corredores que buscam um tênis tecnológico, leve e confortável para treinos diários e provas de média distância, sem abrir mão do estilo.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flame-35-placa-de-carbono-maxima-performance-corrida-masculino-2120</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/19573.jpg</g:image_link>
       <g:price>1349</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900411744798</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2331</g:id>
       <g:title>Tênis ELEOS Corrida Conforto &amp; Amortecimento Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Eleos 361º Corrida Masculino é o companheiro perfeito para corredores que buscam leveza, amortecimento e suporte em cada passada. Com tecnologias de última geração e um design ecologicamente responsável, o Eleos proporciona uma experiência de corrida suave, confortável e eficiente, ideal para quem deseja ir além em seus treinos e competições. Características e Benefícios: Primo Foam: A mais nova inovação em espuma supercrítica da 361º, proporciona amortecimento superior, leveza excepcional e uma passada incrivelmente suave e responsiva. Cabedal com Fio Reciclado: Confeccionado com materiais reciclados, o cabedal respirável oferece ventilação e conforto durante toda a corrida, garantindo frescor mesmo em longas distâncias. Suporte no Mediopé Ampliado: A estrutura com design mais largo no mediopé melhora o suporte e a estabilidade durante a transição da pisada, proporcionando maior segurança para o corredor. Língua Atualizada: Desenvolvida para oferecer um ajuste anatômico e evitar deslocamentos, garantindo conforto e menos atrito na região do peito do pé. Palmilha Removível Ortholite: Feita com tecnologia de controle de umidade, proporciona conforto duradouro, alta respirabilidade e excelente ajuste ao pé. Leveza Aprimorada: Com apenas 280g (9.9 oz), o Eleos combina desempenho e conforto sem adicionar peso desnecessário, ideal para corridas em asfalto. Quem usa o Tênis Eleos 361º Corrida Masculino? Este modelo é ideal para corredores de pisada neutra que buscam um tênis leve, estável e com excelente amortecimento para treinos e competições. Com foco no conforto e sustentabilidade, o Eleos atende tanto iniciantes quanto corredores experientes que desejam uma passada suave e eficiente, sem abrir mão do suporte necessário.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-eleos-corrida-conforto--amortecimento-masculino-2331</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/25021.jpg</g:image_link>
       <g:price>799</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650487042</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2588</g:id>
       <g:title>Tênis VENTUS Corrida Conforto &amp; Amortecimento Máximo Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Ventus 361° Corrida Masculino é o modelo ideal para corredores que buscam o equilíbrio perfeito entre amortecimento luxuoso, leveza excepcional e retorno de energia superior. Desenvolvido com as mais avançadas tecnologias de entressola, este tênis oferece conforto e performance em qualquer distância. Características e Benefícios: Entressola Primo Foam: Tecnologia de espuma supercrítica que combina amortecimento extremamente macio com leveza impressionante. O Primo Foam proporciona uma experiência de corrida luxuosa e altamente confortável, mantendo o peso reduzido para máximo desempenho. Tecnologia CQT EXTREM3: Espuma de PEBA supercrítica de última geração, que oferece amortecimento superior, proteção contra impactos e retorno de energia 75% maior após a carga. Além disso, sua leveza e recuperação rápida garantem uma sensação leve e responsiva a cada passada. Design de Entressola em Duas Camadas: A combinação da espuma Primo e do CQT EXTREM3 cria uma geometria única que proporciona uma sensação simultaneamente macia e dinâmica sob os pés, ideal para corridas de alta performance. Quem usa o Tênis Ventus 361° Corrida Masculino? Este modelo é perfeito para corredores que desejam superar seus limites, desde treinos intensos até provas de longa distância. Com tecnologias avançadas e design focado em conforto e performance, o Ventus é a escolha certa para atletas que buscam leveza, amortecimento e resposta rápida em cada quilômetro.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ventus-corrida-conforto--amortecimento-maximo-masculino-2588</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/22980.jpg</g:image_link>
       <g:price>899</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050802825</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1659</g:id>
       <g:title>Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino foi desenvolvido para atletas que priorizam leveza, resposta rápida e conforto em treinos de velocidade e provas curtas. Com tecnologias de última geração, oferece desempenho explosivo com excelente estabilidade. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma de ETPU de alta performance, leve e super resiliente, feita com carbono reciclado em processo de espumação supercrítica. Garante excelente absorção de impacto, retorno de energia e menor pegada ambiental. Tecnologia QUIKBONE: Estrutura interna de suporte que favorece a estabilidade e otimiza a transição da passada, proporcionando maior controle e impulso. Tecnologia CQT EXTREM3: Amortecimento extremo e resposta imediata, pensada para corredores de alta performance que exigem máxima eficiência energética. Design Leve e Funcional: Com peso de apenas 200g, o modelo favorece movimentos ágeis e naturais, ideal para provas de curta distância, treinos intervalados e tiros de velocidade. Quem usa o Tênis BIOSPEED 3.5 PRO Corrida Masculino? Corredores focados em velocidade e performance que buscam um tênis leve, com resposta rápida e estabilidade, ideal para corridas curtas, treinos de pista e competições explosivas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-biospeed-35-pro-corrida-masculino-1659</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/25326.jpg</g:image_link>
       <g:price>1149</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6932105306241</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2319</g:id>
       <g:title>Tênis ELEOS Corrida Conforto &amp; Amortecimento Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Eleos 361º Corrida Masculino é o companheiro perfeito para corredores que buscam leveza, amortecimento e suporte em cada passada. Com tecnologias de última geração e um design ecologicamente responsável, o Eleos proporciona uma experiência de corrida suave, confortável e eficiente, ideal para quem deseja ir além em seus treinos e competições. Características e Benefícios: Primo Foam: A mais nova inovação em espuma supercrítica da 361º, proporciona amortecimento superior, leveza excepcional e uma passada incrivelmente suave e responsiva. Cabedal com Fio Reciclado: Confeccionado com materiais reciclados, o cabedal respirável oferece ventilação e conforto durante toda a corrida, garantindo frescor mesmo em longas distâncias. Suporte no Mediopé Ampliado: A estrutura com design mais largo no mediopé melhora o suporte e a estabilidade durante a transição da pisada, proporcionando maior segurança para o corredor. Língua Atualizada: Desenvolvida para oferecer um ajuste anatômico e evitar deslocamentos, garantindo conforto e menos atrito na região do peito do pé. Palmilha Removível Ortholite: Feita com tecnologia de controle de umidade, proporciona conforto duradouro, alta respirabilidade e excelente ajuste ao pé. Leveza Aprimorada: Com apenas 280g (9.9 oz), o Eleos combina desempenho e conforto sem adicionar peso desnecessário, ideal para corridas em asfalto. Quem usa o Tênis Eleos 361º Corrida Masculino? Este modelo é ideal para corredores de pisada neutra que buscam um tênis leve, estável e com excelente amortecimento para treinos e competições. Com foco no conforto e sustentabilidade, o Eleos atende tanto iniciantes quanto corredores experientes que desejam uma passada suave e eficiente, sem abrir mão do suporte necessário.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-eleos-corrida-conforto--amortecimento-masculino-2319</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/24954.jpg</g:image_link>
       <g:price>799</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650491001</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2514</g:id>
       <g:title>Tênis FURIOUS GT Placa de Carbono Propulsão &amp; Velocidade Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis FURIOUS GT 361° Corrida Masculino é uma edição especial da linha Furious, desenvolvida para corredores que buscam velocidade, propulsão e um desempenho excepcional em maratonas. O modelo combina tecnologias inovadoras, um design dinâmico e materiais premium para maximizar a performance nas provas. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KBONE (Placa de carbono): Desenvolvida de forma independente pela 361°, a tecnologia utiliza material de fibra de carbono aeroespacial, processado e moldado em 3D. A placa fortalece a rigidez da entressola, melhora o suporte e a performance antitorção, impulsionando a corrida. Amortecimento EXTREME LITE EVA: A entressola incorpora a espuma premium EXTREME LITE EVA, um material supercrítico que oferece leveza, amortecimento e um retorno de energia excepcional, garantindo um desempenho explosivo em maratonas. Solado Rubest: Apresenta um composto de borracha exclusivo, mais leve e resistente à abrasão do que a borracha convencional. É especialmente eficiente em pisos mais ásperos ou de cimento, garantindo durabilidade e tração superior. Design inovador com placa de carbono: O tênis possui uma estrutura de placa de carbono com um design inovador, criando um impacto visual de velocidade e dinamismo. O ousado logo em formato de asa destaca a identidade da marca. Cabedal otimizado para maratona: Confeccionado com materiais especializados que oferecem força e respirabilidade, o cabedal atende aos padrões de corridas de maratona profissionais, mantendo os pés protegidos e confortáveis. Para quem é o Tênis FURIOUS GT 361° Corrida Masculino? Ideal para corredores de elite que buscam o máximo em velocidade, leveza, amortecimento eficiente e propulsão. É a escolha perfeita para treinos intensos e competições, onde o desempenho é a prioridade. .</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-furious-gt-placa-de-carbono-propulsao--velocidade-corrida-masculino-2514</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/23708.jpg?MjM3MDgtMjAyNS0xMS0wNiAyMDozMzoyMQ==</g:image_link>
       <g:price>899</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937323642126</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>corrida ticket acima 799</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
   </channel>
</rss>