<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>Lux Imóveis</title>
     <link>https://www.luximoveis-rs.com.br</link>
     <description>Imobiliária Novo Hamburgo Casas Apartamentos Casas em Condominio Terrenos Imóveis de alto padrão</description>
     <item>
       <g:id>4265</g:id>
       <g:title>A casa perfeita para quem valoriza localização e conforto</g:title>
       <g:description>A poucos metros da Av Maurício Cardoso, esta casa oferece um projeto acolhedor e funcional, ideal para quem busca qualidade de vida em um dos endereços mais desejados da cidade. Com 3 dormitórios sendo 1 suíte, conta com espaços amplos e bem distribuídos. A sala de estar e jantar integradas, juntamente com a cozinha e o espaço gourmet, tornam o ambiente perfeito para receber amigos e familiares. Para os momentos de aconchego, a casa ainda dispõe de churrasqueira, lareira e um estar íntimo. Além disso, possui lavabo, banheiro social e 4 vagas de garagem (2 cobertas e 2 externas), garantindo praticidade no dia a dia. O pátio é um verdadeiro refúgio, combinando lazer e bem-estar. Com piscina, mesas e poltronas ao ar livre, proporciona momentos de relaxamento e convivência. Para quem busca um estilo de vida ativo, a casa ainda conta com academia privativa.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/4-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/1-suite/fwRm2kGCrXal9q5lBIYQ</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FfwRm2kGCrXal9q5lBIYQ%2Flygj?alt=media&amp;token=17ea32fd-7e86-493f-b222-545779877d2f</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.690.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4265</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>R$ 1.750.000,00</g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4293</g:id>
       <g:title>Ampla casa com 4 dormitórios, quiosque e piscina</g:title>
       <g:description>Ampla casa com 4 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha, sala estar/jantar com lareira, lavanderia, home office, lavabo, pátio com piscina, quiosque com churrasqueira e 2 vagas de garagem interna + vagas externas.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/canudos/4-banheiro/4-dormitorio/4-vaga/1-suite/uFnoZ3dHIEx1O5x5exJK</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FuFnoZ3dHIEx1O5x5exJK%2Fejehdod?alt=media&amp;token=37580bb1-ac22-43b5-be00-1b858a577468</g:image_link>
       <g:price>R$ 880.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4293</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>4</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>R$ 900.000,00</g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4185</g:id>
       <g:title>O aconchego da serra em Novo Hamburgo</g:title>
       <g:description>Linda casa em localização privilegiada, com 4 dormitórios sendo 2 suítes, cozinha, sala de jantar, sala de estar com lareira, sacada e ótima vista, sala de tv, escritório, oficina, dependência, brinquedoteca, espaço gourmet com churrasqueira, amplo pátio com piscina e 4 vagas de garagem. Informações adicionais: -Madeiramento aparente com madeira nobre Ipê -Jardins implantados com projeto paisagístico -Depósito interno de lenha -Circuito Fechado de TV (CFTV) com 12 câmeras externas, Sistema Intelbras -Cerca elétrica e sensores de movimento em todo o perímetro do terreno -Poço artesiano em funcionamento</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/vila-nova/6-banheiro/4-dormitorio/4-vaga/2-suite/L91isQ6Pp1eLlaCYRvhD</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FL91isQ6Pp1eLlaCYRvhD%2Fbhgeze?alt=media&amp;token=98d529f2-292e-4821-bc38-17699fdd23ba</g:image_link>
       <g:price>R$ 2.800.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4185</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>4</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4313</g:id>
       <g:title>Casa mobiliada com 3 suítes e vista privilegiada</g:title>
       <g:description>Casa mobiliada com vista privilegiada, composta por 3 suítes, sendo uma delas com closet. A área social é integrada com a cozinha, sala de jantar e estar com lareira, criando um ambiente acolhedor e funcional. O imóvel conta ainda com lavabo e um espaço gourmet com churrasqueira, com acesso direto ao pátio, onde há espaço reservado para futura instalação de piscina. Entre os diferenciais estão as persianas automatizadas nos dormitórios, esquadrias em PVC com ótimo isolamento acústico, sistema de segurança completo com cerca elétrica, alarme e câmeras, além de espera para cisterna e infraestrutura pronta para instalação de elevador. A área gourmet possui possibilidade de ampliação em mais 70 m². A garagem comporta até quatro veículos, sendo duas vagas cobertas e duas externas. Estuda apartamento na negociação.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/boa-vista/5-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/3-suite/uzMtIJ8imZViD8hhrlVB</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FuzMtIJ8imZViD8hhrlVB%2Fycstrlx?alt=media&amp;token=dda92342-4650-4781-9970-1af7127fdbaf</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.333.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4313</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4322</g:id>
       <g:title>Casa plana, nova, pronta para morar</g:title>
       <g:description>Casa plana com 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha com churrasqueira integrada com sala de estar/jantar, lavabo, lavanderia, pátio com espaço para piscina e 2 vagas de garagem. Casa entregue</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/jardim-maua/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/LoAsqaKB4OSnUH0FJciE</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FLoAsqaKB4OSnUH0FJciE%2Fvfwz?alt=media&amp;token=e3bdb29c-1243-402b-b34d-26c7b0f562bd</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.219.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4322</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4327</g:id>
       <g:title>Sobrado novo com 3 dormitórios sendo 1 suíte</g:title>
       <g:description>Vista privilegiada e conforto em um sobrado novinho Esta casa recém-construída oferece o equilíbrio ideal entre aconchego e bem-estar. São 3 dormitórios, sendo 1 suíte, e uma área social integrada que convida a viver bons momentos, com lareira, churrasqueira e espaços pensados para o dia a dia. A varanda com vista aberta para o entorno, o pátio privativo e as 2 vagas de garagem completam o cenário perfeito para quem busca morar bem.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/rincao/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/MM4ySjtvc4AYlWi6gNyT</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FMM4ySjtvc4AYlWi6gNyT%2Flttnwl?alt=media&amp;token=6a892e48-9fa8-4fe9-b8c8-7b1064bc901c</g:image_link>
       <g:price>R$ 850.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4327</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4366</g:id>
       <g:title>Casa de alto padrão nova, pronta para morar</g:title>
       <g:description>Casa nova, pronta para morar com projeto moderno, distribuído em dois pavimentos e pensado para oferecer conforto, praticidade e tecnologia. A área íntima conta com 3 suítes no andar superior, sendo uma delas com closet. No térreo, há a possibilidade de implantação de uma 4ª suíte, conforme espera já prevista no projeto. A área social é ampla, com espaço gourmet integrado com churrasqueira, ideal para reunir amigos e família. O ambiente ainda contempla lavabo, depósito, espaço para home office e garagem coberta para dois carros lado a lado, além de espaço externo para mais dois veículos. A casa conta com acabamentos de alto padrão, incluindo porcelanato nas áreas sociais e laminado nos dormitórios, forro de gesso em toda a residência, aberturas externas em alumínio preto e portas internas em laca branca. As persianas são automatizadas e os muros, grades e portões já estão incluídos no projeto, em metal e vidro. Infraestrutura técnica completa com água quente a gás, reservatório de 2.500L para reaproveitamento da água da chuva e diversas esperas: para energia fotovoltaica, split em todos os ambientes, piscina, cerca elétrica, carregador para carro elétrico e gerador de energia.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/jardim-maua/4-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/4-suite/8t6P1oJZafI6BDCBCNn1</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F8t6P1oJZafI6BDCBCNn1%2Fsvpyzdj?alt=media&amp;token=e53afa4f-e8d2-4172-a145-a80ee02ef518</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.780.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4366</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>4</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4385</g:id>
       <g:title>Uma verdadeira Joia com piscina e pomar</g:title>
       <g:description>Uma verdadeira joia a poucos metros de Hamburgo Velho, esta ampla casa combina sofisticação, aconchego e espaços pensados para a vida em família. Com 4 dormitórios, sendo 3 suítes, e ainda a possibilidade de um dormitório no térreo, a casa se adapta a diferentes estilos de vida. A área social impressiona pela integração: são três salas amplas, incluindo um ambiente de estar e jantar conectado à cozinha, um acolhedor living com lareira e um estar íntimo no pavimento superior, perfeito para momentos de descanso e privacidade. O lazer é um capítulo à parte. A varanda com churrasqueira se abre para um pátio arborizado, onde a piscina se integra a um pomar encantador, criando um cenário único para receber amigos e aproveitar os dias ensolarados. Para completar, a casa oferece 5 vagas de garagem e está localizada a poucos metros do charmoso bairro histórico de Hamburgo Velho, garantindo praticidade e valorização.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/sao-jorge/4-banheiro/4-dormitorio/4-vaga/3-suite/owt5pHSpKpwhAuK6BQuT</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2Fowt5pHSpKpwhAuK6BQuT%2Fnkfkjq?alt=media&amp;token=1174adc3-5336-46cd-884b-b0a658dcef86</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.190.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4385</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>4</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4402</g:id>
       <g:title>Uma casa mobiliada em um dos endereços mais valorizados de Novo Hamburgo</g:title>
       <g:description>Uma casa mobiliada em um dos endereços mais valorizados de Novo Hamburgo: a Rua Oscar Ludwig, reconhecida como a mais prestigiada da cidade por sua localização e pelo monitoramento 24 horas. O projeto impressiona desde a área social, totalmente integrada, com sala de estar com pé direito duplo e lareira, cozinha gourmet e jantar que se conectam a uma agradável varanda, ao espaço gourmet e à piscina. Um ambiente pensado para receber e viver momentos especiais. São 3 dormitórios, sendo 1 suíte, além de lavabo, banho social, banho de apoio à piscina, lavanderia e 2 vagas de garagem. Repleta de diferenciais, a casa é totalmente automatizada, conta com poço artesiano e sistema de energia fotovoltaica, garantindo mais conforto e sustentabilidade.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa/novo-hamburgo/jardim-maua/4-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/BZL4Vn5YkZjClrVlsmgq</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FBZL4Vn5YkZjClrVlsmgq%2Fvvccu?alt=media&amp;token=37c3d80f-1409-4a45-bfaf-98dcb33c129c</g:image_link>
       <g:price>R$ 2.850.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4402</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4119</g:id>
       <g:title>Almaa Vila Rosa - Preço especial</g:title>
       <g:description>Casa Essence no Almaa Vila Rosa com R$356.100,00 abaixo de mercado. 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha integrada com área social, lavanderia, lavabo, pátio privativo com churrasqueira e 2 vagas de garagem. 155m² privativos. Infraestrutura entregue mobiliada e decorada. Salão de festas Espaço gourmet Terraço com lareira Lounge jogos Playground Brinquedoteca Piscina Fitness Sauna seca Rooftop</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/casa-em-condominio/novo-hamburgo/operario/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/RUej9ojyyOurIhBukqs1</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FRUej9ojyyOurIhBukqs1%2Fasqorjc?alt=media&amp;token=fe8e914b-58dc-43d8-acf2-294556349d8f</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.200.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4402</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Casa Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>R$ 1.556.100,00</g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4219</g:id>
       <g:title>Mirador Residence - Preço Especial</g:title>
       <g:description>Mirador Residence. Pronto para receber você, com todo o conforto e privacidade de um apartamento por andar e a preocupação com a utilização consciente dos recursos naturais. Apartamento com 3 suítes, sala de estar com pele de vidro e pé direito duplo, 5 vagas de garagem e infraestrutura completa com a qualidade e a garantia de entrega Winter. Infraestrutura: Mirante no topo do empreendimento com piscina aquecida e lounge com parede de vidro. Port Cochere Quiosque com churrasqueira junto a piscina Street Ball Mini Golf Playground Brinquedoteca Espaço Teen Fitness Salão de Festas Sauna</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/5-banheiro/3-dormitorio/5-vaga/3-suite/FviBC1p1UTYYBZy2GkTi</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FFviBC1p1UTYYBZy2GkTi%2Fbrjdci?alt=media&amp;token=8f1ca2ea-934a-4bd5-89e0-b2732535fb4a</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.680.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4219</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>5</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>R$ 1.865.000,00</g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4392</g:id>
       <g:title>Apartamento em andar alto no Residencial Torre do Sol</g:title>
       <g:description>Excelente apartamento semimobiliado, em andar alto, em um dos prédios mais requisitados de Novo Hamburgo. O apartamento dispõe de 3 suítes, sendo uma master, além de lavabo, cozinha e lavanderia. A ampla área social integra estar/jantar, conectando-se à sacada fechada que funciona como um aconchegante lounge. Um estar íntimo com espera para lareira e o espaço gourmet com churrasqueira completam o cenário perfeito para receber. Há ainda a possibilidade de integração total dos ambientes, proporcionando versatilidade e amplitude. Apartamento com 3 vagas de garagem. Infraestrutura completa: Salão de festas Quiosque Academia Playground Brinquedoteca Portaria 24 horas Quadra poliesportiva</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/5-banheiro/3-dormitorio/3-vaga/3-suite/10Kt1G9a7JpIph4lAN8m</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F10Kt1G9a7JpIph4lAN8m%2Ffaburdgn?alt=media&amp;token=dbe3e135-12bc-421b-9eea-14c10c33410f</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.800.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4392</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>3</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4393</g:id>
       <g:title>Murano Residence - 3 suítes | 5 vagas</g:title>
       <g:description>Apartamento novo, nunca habitado, em um dos endereços mais cobiçados de Novo Hamburgo. Já entregue com móveis sob medida, une a exclusividade de um imóvel recém-finalizado com a praticidade de um projeto totalmente planejado. São 3 suítes, cozinha, lavanderia, wc de serviço, lavabo e uma ampla área social que impressiona com pé-direito duplo e pele de vidro. O apartamento ainda dispõe de 5 vagas de garagem. Infraestrutura completa: Rooftop com piscina aquecida no 27º andar com vista periférica da cidade Estar do vinho no 27º andar com adegas individuais Gerador com capacidade integral Espaço gourmet Salão de festas Piscina Street ball Brinquedoteca Espaço zen Playground Sistema de aproveitamento de água da chuva para lavar calçadas e regar as plantas Projeto de segurança (inteligência em segurança aplicada na construção do empreendimento, sistema de câmeras, guarita, acessos, etc... Sistema de pulmão no acesso de pessoas Sistema de pulmão no acesso de veículos Projeto paisagístico Takeda Paisagismo e Urbanismo Áreas comuns equipadas com projeto e execução por Raul Pêgas Arquitetos Bicicletário Projeto de acústica Ar condicionado sistema VRF</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/5-banheiro/3-dormitorio/5-vaga/3-suite/dWh5mjdwAviAxe8KSPXw</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FYXUYIlqB2S1ZmPvXPVCB%2Fuuwdgj?alt=media&amp;token=6335c302-f36b-4e1e-80ac-613d3aa8fe24</g:image_link>
       <g:price>R$ 3.200.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4393</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>5</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4374</g:id>
       <g:title>Prestige Residence - Ocupação imediata</g:title>
       <g:description>Apartamento em andar alto, semimobiliado e pronto para morar, com uma das melhores plantas de Novo Hamburgo. 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha integrada com ampla sala estar/jantar, lavanderia, lavabo, sacada integrada com espaço gourmet, ótima vista e 2 vagas de garagem Infraestrutura: Salão de festas Academia Portaria 24 horas Piscina coberta e aquecida</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/jcqmpnWsRi3ncCwNxSRG</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FjcqmpnWsRi3ncCwNxSRG%2Fyrrqq?alt=media&amp;token=3884a41c-a6db-4f12-885a-0faa1a9371bd</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.100.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4374</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4365</g:id>
       <g:title>Residencial Aliança</g:title>
       <g:description>Amplo apartamento semimobiliado com 3 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha, lavanderia, despensa, sala de estar e jantar com lareira, sacada integrada com churrasqueira, lavabo, banho social e 2 vagas de garagem. Infraestrutura completa com 2 salões de festa, quiosque, piscina, quadra poliesportiva e portaria 24 horas</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/vila-nova/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/UrER38kJ7UzKD06KiVPa</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FUrER38kJ7UzKD06KiVPa%2Fbrgln?alt=media&amp;token=187f44eb-185b-4002-8d23-fda165a78020</g:image_link>
       <g:price>R$ 940.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4365</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4315</g:id>
       <g:title>Espaços amplos e conforto em localização estratégica</g:title>
       <g:description>Um apartamento perfeito para quem valoriza espaço, conforto e uma localização estratégica. Em frente à Sociedade Aliança, este apartamento oferece uma área social ampla e integrada, com cozinha conectada ao espaço gourmet com churrasqueira, sala de estar com lareira e sacada com vista aberta e excelente iluminação natural. A planta contempla 3 dormitórios, sendo uma suíte master com closet e hidromassagem, além de banheiro social, dois lavabos, lavanderia e 3 vagas de garagem. Tudo isso em um condomínio arborizado com quiosque e salão de festas. Agende sua visita!</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/vila-nova/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/2iUXOTcc1agkgren8x9m</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F2iUXOTcc1agkgren8x9m%2Fejprkl?alt=media&amp;token=9cf7a1f9-e215-46c7-a52b-1189c37351f2</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.380.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4315</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4299</g:id>
       <g:title>Mirador Residence - Mobiliado e Decorado</g:title>
       <g:description>Fantástico apartamento mobiliado e decorado, em andar alto, com 3 suítes sendo 1 suíte master, sala de estar com pele de vidro e pé direito duplo, cozinha com churraqueira e 4 vagas de garagem. Estuda imóvel de menor valor na negociação. Infraestrutura: Rooftop com piscina aquecida e lounge com parede de vidro. Port Cochere Quiosque com churrasqueira junto a piscina Street Ball Mini Golf Playground Brinquedoteca Espaço Teen Fitness Salão de Festas Sauna</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/5-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/3-suite/2X0v5vyIBHx8Adr4zIsE</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F2X0v5vyIBHx8Adr4zIsE%2Falrznqm?alt=media&amp;token=e1b1745c-2e04-4baa-903e-2c342cb45689</g:image_link>
       <g:price>R$ 2.590.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4299</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4253</g:id>
       <g:title>Apartamento novo, em andar alto, no Vitrha Residence</g:title>
       <g:description>Sofisticação e exclusividade no Vitrha Residence, um dos empreendimentos mais cobiçados de Novo Hamburgo. Este apartamento novo, em andar alto, oferece 223m² privativos, projetados para quem busca conforto e uma vista panorâmica deslumbrante. São 3 suítes sendo 1 suíte master, além de uma ampla área social integrada à cozinha com churrasqueira, criando um ambiente perfeito para receber e desfrutar de momentos especiais. O apartamento conta ainda com lavabo, lavanderia, espera para lareira e 4 vagas de garagem, garantindo praticidade e conveniência em um dos melhores endereços da cidade. Infraestrutura: Portaria 24 horas Salão de festas Estar do fogo Academia Espaço gourmet Playground Piscina</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/4-banheiro/3-dormitorio/4-vaga/3-suite/nQBcSOnRccTN7YPlpuMr</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FnQBcSOnRccTN7YPlpuMr%2Fptcuka?alt=media&amp;token=71cec861-a596-4434-b719-fc2da94bf30a</g:image_link>
       <g:price>R$ 3.500.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4253</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>4</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4250</g:id>
       <g:title>Carlos Korndorfer, edifício totalmente revitalizado em localização privilegiada</g:title>
       <g:description>Descubra o equilíbrio perfeito entre espaço, conforto e localização no Residencial Carlos Korndorfer, um edifício totalmente revitalizado que oferece uma infraestrutura completa para você e sua família. Este amplo apartamento, com mais de 200m² de área privativa, proporciona uma experiência única de morar bem. São 3 dormitórios sendo 1 suíte, além de uma espaçosa sala de estar e jantar com lareira, integrada à sacada com churrasqueira, criando um ambiente perfeito para momentos especiais. A cozinha funcional, a lavanderia e o home office agregam ainda mais praticidade ao dia a dia. Para maior comodidade, o apartamento conta também com lavabo, banheiro social e 2 vagas de garagem. Tudo isso em uma localização privilegiada, garantindo um dos melhores custos-benefícios de Novo Hamburgo. Infraestrutura completa: Portaria 24 horas Salão de festas Academia Quadra poliesportiva Piscina Playground Agende uma visita e venha conhecer seu novo lar!</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/PIW6TlvQOd9tHaxh5L5l</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FPIW6TlvQOd9tHaxh5L5l%2Fppll?alt=media&amp;token=ec219cd0-9f9c-4177-8de1-3354465c7623</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.350.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4250</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4331</g:id>
       <g:title>Apartamento semimobiliado em localização privilegiada</g:title>
       <g:description>Ótimo apartamento mobiliado com 3 suítes(2 americanas), lavabo, cozinha integrada com sala estar/jantar, sacada fechada com churrasqueira e excelente vista, lavanderia e 2 vagas de garagem. Condomínio com ótimo padrão construtivo a poucos metros da Av. Maurício Cardoso. Infraestrutura: Piscina Playground Brinquedoteca Salão de festas Quadra poliesportiva Quiosque com forno a lenha</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/boa-vista/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/3-suite/5YKA5jQw8r7QJ39QHfxb</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2F5YKA5jQw8r7QJ39QHfxb%2Foepi?alt=media&amp;token=5c923ddd-e33c-4683-b494-fe93a57020d4</g:image_link>
       <g:price>R$ 890.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4331</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Apartamento Alto Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4387</g:id>
       <g:title>Singular Residencial - Apartamento com varanda, entregue mobiliado</g:title>
       <g:description>O prazer de ter uma varanda para aproveitar seus momentos. Se você busca um apartamento que combine conforto, funcionalidade e lazer, esta é uma excelente oportunidade. Localizado em um dos bairros mais procurados de Novo Hamburgo, ele reúne praticidade e bem-estar em um só lugar. O apartamento conta com 3 dormitórios, sendo 1 suíte, cozinha com churrasqueira integrada à sala de estar e jantar, banho social, lavanderia e 2 vagas de garagem. Além disso, será entregue mobiliado, oferecendo a praticidade de entrar e já aproveitar cada espaço. Situado no bairro Pátria Nova, referência em valorização e qualidade de vida, este apartamento é perfeito para quem não abre mão de morar bem. A infraestrutura do condomínio oferece salão de festas, espaço gourmet, academia, playground e piscina, garantindo lazer e conveniência para toda a família.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/patria-nova/2-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/mUBEgITZKhBU9rDDmLUu</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FmUBEgITZKhBU9rDDmLUu%2Fpcryjhp?alt=media&amp;token=bfe050f8-3af1-4355-84d8-337b6f4cc1a8</g:image_link>
       <g:price>R$ 719.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4387</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4388</g:id>
       <g:title>Madero Residence, 2 suítes, 2 vagas, semimobiliado</g:title>
       <g:description>Ótimo apartamento semimobiliado em ótima localização, com 2 suítes, lavabo, cozinha, lavanderia, sala estar/jantar com excelente iluminação natural, sacada com churrasqueira e 2 vagas de garagem. Infraestrutrura: Portaria virtual Academia Salão de festas Playground Piscina</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/3-banheiro/2-dormitorio/2-vaga/2-suite/fFR7klHqK77aPeZkT8UJ</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FfFR7klHqK77aPeZkT8UJ%2Ficpznkk?alt=media&amp;token=cc036381-ee5a-42a0-b929-bd68a2add3bd</g:image_link>
       <g:price>R$ 769.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4388</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>2</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>R$ 785.000,00</g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4403</g:id>
       <g:title>Aplause Residence</g:title>
       <g:description>Apartamento semimobiliado em andar alto com ótima vista e posição solar, 3 dormitórios sendo 1 suíte com closet, cozinha, lavanderia, banho social, sala estar/jantar, sacada com churrasqueira e 2 vagas de garagem. Infraestrutura: Portaria 24 horas Salão de festas Academia Playground 3 elevadores Gerador</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/centro/2-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/EywceBjSFqGi7DTpdDcZ</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FEywceBjSFqGi7DTpdDcZ%2Fkxl?alt=media&amp;token=188a55c7-2a10-4be6-beea-df86f5ad3722</g:image_link>
       <g:price>R$ 760.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4403</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4397</g:id>
       <g:title>Start Residence - Ocupação imediata</g:title>
       <g:description>Apartamento desocupado em localização central, com 2 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha integrada com sala estar/jantar, sacada com churrasqueira, banho social, lavanderia e 2 vagas de garagem. Infraestrutura: Playground Brinquedoteca Salão de festas</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/patria-nova/2-banheiro/2-dormitorio/2-vaga/1-suite/VNUvlxiOoh60uCP982Jo</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FVNUvlxiOoh60uCP982Jo%2Fwrdaogzrb?alt=media&amp;token=994b2894-e13a-43df-ad3d-330ec420ade0</g:image_link>
       <g:price>R$ 470.000,00</g:price>
       <g:availability></g:availability>
       <g:mpn>4397</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>2</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4396</g:id>
       <g:title>Solaris - Apartamento novo, com 2 dormitórios sendo 1 suíte e 2 vagas de garagem</g:title>
       <g:description>Apartamento novo em ótima localização 2 dormitórios sendo 1 suíte, cozinha integrada com sala estar/jantar, banho social, sacada com churrasqueira e 2 vagas de garagem. Prédio com Salão de festas e brinquedoteca</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/guarani/2-banheiro/2-dormitorio/2-vaga/1-suite/QFbLxWz4ZXOeRk7ydxtL</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FQFbLxWz4ZXOeRk7ydxtL%2Fmyzzc?alt=media&amp;token=8a6d191d-bbe3-400c-8ddb-58b174e46e94</g:image_link>
       <g:price>R$ 480.000,00</g:price>
       <g:availability></g:availability>
       <g:mpn>4396</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>2</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4360</g:id>
       <g:title>Charme e tranquilidade no Vila Rosa!</g:title>
       <g:description>Se você busca um lar que combine espaço, conforto e uma atmosfera acolhedora, este amplo apartamento de 139m² privativos é a escolha perfeita. Localizado em um prédio arborizado, ele traz a sensação de morar em Porto Alegre, no coração de um dos bairros mais queridos de Novo Hamburgo: o Vila Rosa. O apartamento conta com 3 dormitórios, incluindo uma suíte espaçosa, além de ambientes amplos e bem distribuídos. A sala de estar e a sala de jantar proporcionam conforto para momentos em família, enquanto a sacada oferece um espaço agradável para relaxar. A cozinha é funcional e conta com lavanderia separada e despensa, agregando ainda mais praticidade ao dia a dia. Para completar, o apartamento possui 1 vaga de garagem( possibiliadade de vaga extra a venda no condomínio) e está em um prédio localizado em uma rua tranquila, com infraestrutura de lazer que inclui salão de festas, quiosque com churrasqueira e playground.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/vila-rosa/3-banheiro/3-dormitorio/1-vaga/1-suite/bXlnvnSWnifvaF6gAQal</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FkR7lQxDXswdj8ILvzxrb%2Fnlnxsfsm?alt=media&amp;token=45c1d08f-47c2-4bf4-bf2f-c212928aa924</g:image_link>
       <g:price>R$ 690.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4360</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>1</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4351</g:id>
       <g:title>Amplo apartamento semimobiliado</g:title>
       <g:description>Lindo apartamento semimobiliado com 3 dormitórios, cozinha com churrasqueira, área de serviço, sala estar/jantar, banho social, ótima vista e 1 vaga de garagem. Infraestrutura: Portaria 24 horas Salão de festas Playground Conveniência 24 horas</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/rondonia/1-banheiro/3-dormitorio/1-vaga/vIwK1DoFNdpkfBId6Geo</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FvIwK1DoFNdpkfBId6Geo%2Fnxoeq?alt=media&amp;token=0a03625b-8f40-4bb2-bfd6-eb91b88b627c</g:image_link>
       <g:price>R$ 449.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4351</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>1</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4333</g:id>
       <g:title>100% planejado com 2 vagas de garagem</g:title>
       <g:description>Lindo apartamento, todo feito sob medida! 2 dormitórios, cozinha com churrasqueira integrada com sala estar/jantar, sacada fechada com ótima posição solar, lavanderia, banho social e 2 vagas de garagem. Condomínio com salão de festas, playground e academia.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/canudos/1-banheiro/2-dormitorio/2-vaga/STl8VrEXgq2xCCFjCd5W</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FSTl8VrEXgq2xCCFjCd5W%2Fyrchqtr?alt=media&amp;token=3e3c1616-fc30-4e57-a8c7-c608c3e47664</g:image_link>
       <g:price>R$ 426.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4333</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>2</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4298</g:id>
       <g:title>Uma área social que é uma verdadeira obra de arte</g:title>
       <g:description>Lindo apartamento mobiliado com 3 dormitórios sendo 1 suíte com sacada, cozinha, lavanderia, banho social, ampla área social com sala de estar, jantar, home office e espaço gourmet com churrasqueira. O apartamento possuí 1 vaga de garagem e o prédio possuí + algumas vagas rotativas para seus moradores. Condomínio com salão de festas.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/guarani/2-banheiro/3-dormitorio/1-vaga/1-suite/AMvqGBcH0gQTMIBHXiFx</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2FAMvqGBcH0gQTMIBHXiFx%2Fvwkm?alt=media&amp;token=227fb40d-6a6f-4634-bdd1-8afcee9998f0</g:image_link>
       <g:price>R$ 790.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4298</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>1</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3>R$ 850.000,00</g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>4309</g:id>
       <g:title>Amplo apartamento com 3 dormitórios sendo 1 suíte</g:title>
       <g:description>Amplo apartamento com 3 dormitórios sendo 1 suíte, lavabo, cozinha, lavanderia, home office, sala estar/jantar, sacada com churrasqueira e 2 vagas de garagem. Condomínio arborizado em ótima localização, com quiosque e salão de festas.</g:description>
       <g:link>https://www.luximoveis-rs.com.br/imovel/venda/apartamento/novo-hamburgo/vila-nova/3-banheiro/3-dormitorio/2-vaga/1-suite/d2ceQuvYZyGBRxswgDfB</g:link>
       <g:image_link>https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/smartimob-dev-test.appspot.com/o/empresas%2FweOGq249Mw1CRI7npBVM%2Fd2ceQuvYZyGBRxswgDfB%2Fdfled?alt=media&amp;token=7cecda67-f4d4-4616-9831-e180ef4dfb24</g:image_link>
       <g:price>R$ 890.000,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>4309</g:mpn>
       <g:brand>Lux Imóveis</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0>3</g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1>2</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Imóvel Médio Padrão</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
   </channel>
</rss>